今次7.1嘅行動，其實算成功，大家唔好灰心，要繼續撐住！

（利申唔係階段性勝利）

夜晚攻佔立法會當然唔使講啦⋯⋯
但原定朝早嘅不舉行動雖然攻唔入金紫荊，水馬都未掂到，但喺龍匯龍和守防線（以及我哋俾狗打）都畀到班狗官壓力，嚇到佢哋要入室內睇扯旗！
當然我哋下晝仲成功扯低支那旗！

所以大家千祈唔好灰！雖然成場war未贏，但7.1呢個Battle係算成功！（當然有兄弟被捕，呢啲一定唔可以忘記，一定要救！）

不撤不散！Free Hong Kong!

登記做選民
最後今晚!!!!!!!!!

一早已經係，
可惜我喺外國讀書，十一月唔會喺香港。

其實呢次 好撚成功，最高權力中心，停止運作厏

今次喺激嬲中共方面好成功！